中國將國歌歌詞列咗做敏感詞

咁唱國歌係咪要被捕

屌開錯台

笑

笑撚死

連唱國歌嘅自由都冇

突然好想唱

重開啦

開錯台
下面呢個先岩

［痴線國家］中國將國歌歌詞列咗做敏感詞